\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page. The '~' is needed because \\
% only works if a paragraph has started.

%\includegraphics[width=0.15\textwidth]{./puppetlogo}
%\hspace{1cm}
\includegraphics[width=0.15\textwidth]{images/git}
\hspace{1cm}
\includegraphics[width=0.15\textwidth]{logo_cnrs}~\\
[1cm]


% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Formation Git \\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\noindent
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{center} \large
Jonathan \textsc{Schaeffer} \\
\href{mailto:jonathan.schaeffer@univ-brest.fr}{jonathan.schaeffer@univ-brest.fr}
\end{center}
\end{minipage}%

\vspace{.5cm}
\begin{center}
\includegraphics[height=7cm]{images/gitxkcd0}
\end{center}
\vspace{.5cm}
% Bottom of the page
{\large 2015

\tiny Ce document est mis à votre disposition sous les termes de la licence Creative Commons Attribution 4.0
\large
\href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}{\ccbysa}\\
\tiny Les illustrations issues de la documentation \textbf{progit} \url{https://git-scm.com/book/fr/v2} sont sous licence \large \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/}{\ccbyncsa} }\\
\tiny L'illustration ci dessus est issue du comic-strip XKCD \url{http://xkcd.com/1597}, sous licence \large \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/}{\ccbync}
\end{center}
\end{titlepage}